係咪test緊封網？

test撚 我外國都上唔到

唔止香港 其他地方都上唔到

存檔死清光

全世界死ser呀弱智

gmail用唔到先大件事

似

廢撚過閪

開唔到google docs
今晚deadline要交assignment

咁啱上到嚟見到個post
等我仲以為係HGC 又嚟了

放心全世界死晒

外星人封網

用無痕模式上到YouTube

用其瀏覽器就得

電腦大爆炸

new world order發動全球政變

係chrome死左

twitter都講緊

屌
全部野係晒google